港姐一屆不如一屆

有冇人覺得而家d港姐越黎越唔掂，好似求其揾d阿豬阿狗出去選都選到咁

你咪一樣睇
講條撚咩

我屌你老母臭閪 你夠薑你去做丫

唔撚夠膽就收撚皮 戇鳩仔

On9仔話人On9?🤔🤔